讀city ft master有無得住hall？

有無人知/有經驗？

Hall 8 / hall tutor

係咪一定有得住嫁？

吾系